各位手足，去日本有咩必食

成日睇旅遊書介紹都覺麻麻地

有冇手足分享下
最好加埋地區

你都要講去邊度先得架？

牛かつもと村
東京都渋谷区渋谷3-18-10大野ビル2号館 B1F

東京一定要食嘅炸牛扒 之前排左成兩個鐘先食到
不過一定值得

全國集思廣益

我上次排半個鐘就入得 不過真係好正，仲有得添飯

呢個正阿 同香港果d差幾倍

京懷料理

無敵家

食完好撚濟

留名

東京又窮又餓首選博多風龍

飛田新地

雞soba

呢個地方真係必食

日本妹

咖哩魚蛋 煎釀三寶

松屋

狂加麵😂😂

地址？

天丼てんや

吉野家

瘋狂食哈根大師

呢間秋冬天去一流，冇冷氣設備。

邊度